驚俾保皇屈多次

宜家警察俾個別議員入去立法會
例如梁美芬
如果佢地作大屈有野爛咗
點算？？